{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_002107",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "Summer Lane"
    },
    "text": "Summer Lane (Summer Lane)\\n\nソウル特別市龍山区ペンロ55カギル491階\\n\nサマーレーンは6号線漢江鎮駅1番出口の近くにあります。 駐車は近くの公営駐車場を利用しなければならず、バレーパーキングサービスを受けることができるここはオーストラリア式ブランチとデザートを販売するカフェです。 営業を早く始めて午後6時に営業を終了します。 室内は階高が高く大理石の床で、壁面に涼しいオーストラリアの海の絵の額縁がかかっています。 椅子もシンプルで円形テーブル、四角テーブルで構成されています。 ペット同伴の入場が可能です。 水はさわやかなグレープフルーツが入ったミネラルウォーターをくれます。 代表メニューであるベーコンワッフルエッグベネディクトはワッフルの上にベーコンとポーチドエッグ、アボカドが入っており、ポーチドエッグを半分に割ると黄身が裂けながら混ぜて食べればいいです。 メニューはテイクアウトできますし、デリバリーもできます。 午前にブランチを楽しんだ後、近くに漢南洞カフェ通りと梨泰院通りがあり、散歩を楽しむことができます。\n※ ペット同伴可能",
    "QA": [
        {
            "question": "サマーレーンはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル特別市龍山区ペンロ55カギル491階にあります。"
        },
        {
            "question": "サマーレーンは何時に営業を始めますか？",
            "answer": "営業は早朝から始まります。"
        },
        {
            "question": "サマーレーンは何時に営業を終了しますか？",
            "answer": "営業は午後6時までです。"
        },
        {
            "question": "サマーレーンはどのような内装ですか？",
            "answer": "室内は階高が高く大理石の床で、壁面に涼しいオーストラリアの海の絵の額縁がかかっています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の入場が可能です。"
        },
        {
            "question": "サマーレーンの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "代表メニューはベーコンワッフルエッグベネディクトです。"
        },
        {
            "question": "サマーレーンのベーコンワッフルエッグベネディクトはどんな食べ物ですか？",
            "answer": "ワッフルの上にベーコンとポーチドエッグ、アボカドが入っており、ポーチドエッグを半分に割ると黄身が裂けながら混ぜて食べることができます。"
        },
        {
            "question": "サマーレーンのメニューはテイクアウトできますか？",
            "answer": "はい、メニューはテイクアウトできます。"
        },
        {
            "question": "サマーレーンのメニューはデリバリーもできますか？",
            "answer": "はい、デリバリーも可能です。"
        },
        {
            "question": "サマーレーン周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "サマーレーン周辺には漢南洞カフェ通りと梨泰院通りがあり、散歩を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 365
    }
}